你哋老母係咪咁大需要？

點解到咗暑假，越來越多POST都齋吹無圖？
不孝有三，無圖為大，呢條規矩唔係係人都知架咩？
我自問無圖的話，就算有嘢想講都唔敢出POST
仲要畀人屌完老母都係唔識補圖，成日都係靠其他巴打救老母
到底係而家新會然太多，定係暑假啲小學雞太得閒？

重點